突發-10蚊50個口罩，快啲黎留言

工聯會何啟明話一個口罩成本2毫子

何啟明好似岩岩起左個生產線，一個月生產到10萬個(雖然心諗10萬個夠你用定夠香港人用定大陸人用)。

快啲去留20蚊2盒thx啦。

200盒， thx